{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 알사도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご注意ください。 未成年者は保護者が同伴しないと入室できませんし、ペットとも一緒に入室できません。 午後10時以降は退室措置となり、払い戻しはできません。 予約した人数より追加の人数がいる場合には事前に連絡が必要で、最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺の施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要であり、これによる損害賠償責任が発生することがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ご予約のお客様は特典を受けることができ、一軒家の客室、IPTV、WiFi、バーベキュー場などをご利用いただけます。 バーベキュー利用時間は午後3時から午後10時までで、屋外共用バーベキュー場でご利用いただけます。 バーベキューをご利用の際には火災にご注意ください。 駐車は可能で、周辺には漁夫渓谷が隣接しています。 周辺の観光地としては、ビバルディパーク、楊平ハンファリゾート、プチフランス、アチムゴヨ樹木園及び有名山自然休養林があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎた場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "午後10時以降の退室は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加の人数がいる場合は事前に連絡が必要です。最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際には何に注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺の施設を利用する際には毀損や紛失に注意が必要です。これによる損害賠償責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ご予約のお客様は特典を受けることができ、一軒家の客室、IPTV、WiFi、バーベキュー場などをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は午後3時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には漁夫渓谷、ビバルディパーク、楊平ハンファリゾート、プチフランス、アチムゴヨ樹木園及び有名山自然休養林があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 491
    }
}